強隊全部睇住個盤黎食

西班牙英格蘭阿根廷巴西德國哥倫比亞烏拉圭法國
我仲有冇數漏

英格蘭唔計

英格蘭真踢我覺得今屆唔差，同埋佢個響，幾撚吸飛，暫時係得提子同比利時叫有啲良心

英撚有撚把握尾段絕殺咩
搏晒老命拎番黎嫁 邊到睇住黎食

總之個結果係全部強隊贏波輸盤

睇你計唔計比利時係強隊啦

咪話佢係清泉囉，食左幾舊屎有返粒糖食下

德國哥倫比亞唔係

其餘都好明顯

宜家隊隊都泊大巴，梗係贏得辛苦啦
咪咁多死球pk 入波囉

德國應該唔係嘅 哥倫我覺得係，一開波就紅牌12碼，打小個上半場都屌打緊日本，下半場縮喎屌

最撚過份係今日烏拉圭，仆街沙特都唔係啪大巴，你老尾咁都1球到尾

教練戰術本身都係想縮後黎踢嫁黎
你10人應戰谷前去踢本身已經好搏 好彩俾佢追和左 緊係縮後守一分
小組得3場 1分都好緊要 你踢少個無必要攻咁前

個結果咪輸尻埋囉，上半場打少人一個仲屌打緊，明顯質素上係輾壓㗎仔

btw 依d情況相信入到淘汰賽會仲明顯

波蘭算唔算 種子隊

到你尻埋下盤佢又會開返上盤你信唔信

波蘭我唔知啦 唔肯定唔敢講

淘汰賽會唔會好賭d，一場過唔會咁鳩hea

俾你係教練你都唔搏啦
換得古亞達度番bench都知佢前場想踢死花膠一個
仲有架仔嬴果球係頭鎚 依球都係教練預計唔到會失既波
質素嬴就係人都知 都係講緊教練唔搏想拎1分姐 唔通為左d賭仔去嬴盤咩 大佬拎得1分得1分啊

10個人呢場谷盡下兩場好容易仆直，一分收貨正常，輸左只可以話唔好彩